小心駕駛

如果見到有塞車記住要減慢車速…路面20好啦，你慢後面就一齊要‘安全車速架啦～幫到人又幫到自己…多薑就推爆佢反正都係遲

安全啲 要拉開三個車位距離